搭緊巴士，隔離嚟咗個有手帶嘅大媽

點解自我隔離人士仲可以搭車周圍走？
定係我大驚小怪？
我點算好呀？

同司機講?

係咪一點五米距離就安全？

有冇相?

手帶上有QR code

坐緊車返屋企隔離

唔出奇

咁無公德心㗎，搭巴士返屋企隔離。
巴士密封又人多密集，萬一中咗招嘛攬炒？

你架車邊度去邊度
E21?